 16:25, 26 февраля 2019
Российский полицейский застрелил мужа своей любовницы
Следователи предъявили обвинение в убийстве сотруднику пункта полиции «Кокуйский» в Забайкальском крае. Об этом «Ленте.ру» сообщил представитель регионального управления Следственного комитета России (СКР) Егор Марков.В ночь на 25 февраля в поселке Кокуй было найдено тело 25-летнего мужчины с огнестрельными ранениями. Было установлено, что потерпевший получил ранения при конфликте с полицейским.По подозрению в преступлении был задержан 28-летний старший лейтенант полиции. Следователи готовят документы для ходатайства об избрании ему меры пресечения в виде заключения под стражу.«Отрабатываются различные версии инцидента, в том числе версия обвиняемого о правомерном применении оружия», — отметил представитель СКР.«Убийство произошло на фоне конфликта из-за женщины. Любовник застрелил мужа из табельного пистолета. Его задержали на месте преступления», — сообщил «Ленте.ру» источник в правоохранительных органах.Обратная связь с отделом «Силовые структуры»:


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: crime@lenta-co.ru
 
